[警世][真心]各位八大FG, 千祈唔好做太低人工嘅工

只要你失業未夠一年,
無論你咩U咩科咩hon,都唔好自降身價或者去接11000以下嘅offer.

呢類工作只有3種情況
1. 份工唔需要u grad學歷
2. 人格低下嘅老闆
3. 經營困難嘅公司

本人工作上曾經接觸過一位細公司老闆.
佢話而家大學生冇能用, 只值8000蚊人工. 出10000請已經蝕左2000.

香港正正係充滿左呢類老不死.
佢地自己能力唔見得高. 中英文差唔識電腦, 做左幾十年仲係租工廈run緊間蚊型公司.
萬零蚊請個人都牙痛咁聲.

各位迷茫的FG請三思.

Note: 如閣下失業超過一年, 上述文字並不適用.
請用心檢討自己份CV同interview

香港？
你睇啲人炒樓冇人性就知啦
賺錢只會賺到盡嘅香港人
丁屎咁多多都怕蝕左比人咁

個人認為13k

巴打你知唔知做老細 定到業咁多年已經好叻
你以為出13k 比你好正常 其實人工呢樣開支係好襟計

唔知你點定義叻
但對於求職者好簡單
Profit高嘅公司先出得起錢 先係吸引嘅工作

13k都唔想出就唔好撚請人
自己定業定飽佢囉

萬鬆d請人都攞左公司條命咁
撇除start up, 呢盤生意好極有限
入去做都驚佢除時執笠

事實證明一切 咩價人工就請返咩人 比你好彩請到個叻仔佢又咪係做2年走

我唔認同樓主所講

起碼底線13k
多幾k請一個人都唔肯

其實條線好簡單 8大一定唔好做低過aco starting 既工先岩

野雞U都皮四啦，八大有咩可能少過皮四?